香港總統何君堯強烈譴責無證人士

何總統提到手無寸鐵既學生要有學生證先證明到佢係學生 著埋校服咩書包先係學生

著假制服冇委任證都叫警察?

著男拔校服都唔代表我讀男拔啦 比張學生證睇下再講啦